{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6951394'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-01-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "백종원 시금치 된장죽 뜨끈하게 한그릇 잡솨봐"
    },
    "text": "浦項(ポハン)おいしいことの広場でベクジョンウォンがほうれん草の方に出たホウレンソウ味噌死ぬ沸かしてみたけど本当においしかったです。この料理は冬の朝食事でも完璧、簡単な一杯分の料理です。特に寒い天気に熱々に楽しむちょうどいいです。材料は、ホウレンソウ、おろした豚肉(または首の回りの肉)、味噌、冷や飯、大破、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)です。先にホウレンソウをきれいに洗って準備します。もし固めた豚肉がなければ、首の回りの肉を家で砕いて、準備することができます。鍋に固めた豚肉を入れて血の気が消えるときまでいためてください。張られはしないかと水2スプーンを入れて一緒に炒めて、その後に味噌2スプーンを入れて甘やかにいためてください。冷や飯1空気を水と一緒にハンド・ブレンダーに取り替えたら、削ったご飯を豚肉と味噌を入れて炒めていた鍋に入れて熔かすはじめればよろしいです。この時、ほうれん草を食べやすい大きさに切ってくれて大破、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、おろしにんにくもざくざく切って準備してください。粥を炊いている間、材料を十分に入れてくれれば良いです。ある程度沸いたところで少し辛いチョンヤン唐辛子も入れてくれたら完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理は冬の朝食事にぴったりですか？",
            "answer": "はい、この料理は冬の朝食事にぴったりです。特に寒い天気に熱々で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この料理の材料は何ですか？",
            "answer": "この料理の材料はホウレンソウ、おろした豚肉（または首の回りの肉）、味噌、冷や飯、大破、青陽唐辛子です。"
        },
        {
            "question": "ホウレンソウはどのように準備しますか？",
            "answer": "ホウレンソウはきれいに洗って準備します。"
        },
        {
            "question": "豚肉が固めたものでない場合はどうしますか？",
            "answer": "豚肉が固めたものでない場合は、首の回りの肉を家で砕いて準備することができます。"
        },
        {
            "question": "料理の最初のステップは何ですか？",
            "answer": "料理の最初のステップは、鍋に固めた豚肉を入れて血の気が消えるまでいためることです。"
        },
        {
            "question": "具材を一緒に炒める前に何を入れますか？",
            "answer": "具材を一緒に炒める前に、水2スプーンを入れていためてから、味噌2スプーンを入れて甘やかにいためます。"
        },
        {
            "question": "冷や飯はどのように準備しますか？",
            "answer": "冷や飯はハンド・ブレンダーに取り替えて、削ったご飯を豚肉と味噌を入れて炒めていた鍋に入れて熔かすことができます。"
        },
        {
            "question": "ほうれん草をどのように切りますか？",
            "answer": "ほうれん草を食べやすい大きさに切ってください。"
        },
        {
            "question": "粥を炊いている間に何を準備すればいいですか？",
            "answer": "粥を炊いている間に、大破、青陽唐辛子（蔓生唐辛子）、おろしにんにくをざくざく切って準備してください。"
        },
        {
            "question": "完成したときにもう一つの具材を追加する必要がありますか？",
            "answer": "完成したときにもう一つの具材として少し辛いチョンヤン唐辛子を入れると良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 440
    }
}